被指在黃大仙街頭藏鐳射筆及鐵鎚 電腦技術員事隔一年被起訴

《禁止蒙面規例》前年生效當日，各區爆發流血衝突，其中一名 27 歲技術員在黃大仙被搜出鐳射筆、鐵鎚及鉸剪等工具。事隔逾一年，警方正式落案起訴他，案件今（ 13 日）在九龍城法院首次提堂。被告暫毋須就管有攻擊性武器及管有物品意圖摧毁財產兩罪答辯，裁判官應辯方要求，押後案件至 3 月 10 日，其間被告獲准以 1000 元保釋金外出，同時不得離開香港，亦需每周往警署報到一次。

謝**（ 27 歲，電腦技術員）一共面對在公眾地方管有攻擊性武器及管有物品意圖摧毁財產兩罪。他被指於 2019 年 10 月 5 日，在黃大仙睦鄰街 7 號睦鄰遊樂場外，管有 2 個發出鐳射光束的裝置、 4 把鉸剪、一個鐵鎚及一個鐵鉗。

手足